有無巴打覺得好難揾瘦人衫褲

Uniqlo,h&m啲短褲
褲管好鬼粗

泡菜囉

係
所以我著女裝長牛

邊到揾到

cos好多都slim